黨鐵保安正式同黑驚睇齊!!! 出現神秘保安員!!

根據黨鐵指引，保安員工係需要有名牌係身
但琴日太子站既保安完全無名牌
而且套衫仲咁新淨
極有可能係"新入職"人士
片：

指引

P牌無得推